林峯宣布回無綫 「下年開巡迴演唱會」

林峯幾年前決定北上發展令唔少香港粉絲都表示傷心，因為峯峯一走，佢哋就冇再喺大台劇集見到佢喇，惟有不斷翻睇舊劇集雒溫佢精身采演出。直至五年後嘅今日，林峯嘅粉絲就快唔使再loop《尋秦記》，因為林峯剛剛宣布要回無綫發展，即係佢就快又拍劇俾大家睇喇。

林峯今日喺TVB記者會現身宣布回巢發展，仲透露嚟緊有一連串發展大計，但當中最吸睛的當然是出道二十周年的巡迴演唱會，「我計劃緊出年舉行自己入行20周年嘅演唱會，將會係大型嘅內地巡演，嚟緊5月會先喺澳門舉行演唱會熱一熱身先，內地都會舉行幾場。另外我哋亦準備入紙紅館，為出年個唱做好籌備！」

亞太區

出道二十周年，佢計埋創世紀做獄卒？

佢1998年入訓練班，九九年畢業入無線做茄喱啡同主持。

真情做侍應

專心做歌手仲好，唔好搞咁多野

tvb最後一個巨星

拾回 謝安琪 數愛世界巡迴演唱會

巡迴演唱會站次
1. 澳門 1場
2. 香港 2場
共3場

應該可以開得多過謝安琪

計埋有咩問題？

當無線Condom咁

大家快d入我個po一齊討論峯峯

圍住我的,含住我的,無論多少個對手

要攻要守,露營必須走

佢有心喺樂壇突破就唔應該簽星夢間垃圾啦, 由英皇轉星夢好明顯退步囉, 作為fans其實想佢去華納或者環球

唯有希望佢可以自己搵班底做歌
唔係唱返d星夢罐頭歌啦

佢係唯一一個老豆幾十億身家 但係都要入tvb由低做起既人
唔靠父幹 幾佩服佢

呢句真, 不過有啲連登仔係中意吹奏Juno呢啲真正靠老豆錢嘅二世祖